法唔法國搶包山 10分鐘就睇完好on9

等成年睇十分鐘 都唔知有冇

係咪應該將包山起到國金咁高, 可以睇耐D?!

應該先打場MMA, 打贏左先可以開始爬

觀賞性大大提高

法你老母

打MMA都係十幾分鐘打完
應該打場棒球/高爾夫球先

發唔發覺100米賽跑 10秒就睇完好on9

ICC跑樓梯mix搶包山

跑完樓梯上天台先再爬

你屌女十幾秒就完事,係咪仲無聊